比屋企人搞到我好氣餒

我一向都唔係一個好熱衷於政治嘅人 但係呢次逃犯條例令我覺得我都係時候要一齊企出嚟反對
尋日我有去到 感受到大家都好團結 雖然心知真係撤回到嘅機會好微 但係都想盡一分力 有個希望 但估唔到我地嘅努力堅持係比其地人甚至我屋企人覺得係我地抵死 覺得係我地暴動係我地做錯 聽到佢地咁講覺得個心好痛 諗翻起尋日企最前線嘅人覺得好內疚好對佢地唔住 自己做到嘅野亦都唔多 見到佢地中咗催淚彈痛到坐係地下等人救嘅時候 我係到諗 究竟由幾時開始香港變到咁 變成一個只會用武力鎮壓人嘅地方
唉 好有無力感亦都好無奈 開始睇唔到香港嘅將來
但係之後我仍然會繼續出嚟 盡最後嘅努力爭取我地想要嘅野 希望大家都唔好放棄
香港人 要加油